利用更多輿論讓身邊人了解逃犯條例，推動佢地一齊參與616反送中遊行。

唔好讓自己或者朋友好似建制派遊行咁，出黎唔知為咩！！利用輿論朋友間對話講解更多逃犯條例。
反送中

保住103萬反送中市民對於遊行ge決心
市民之間唔好分化唔好撕裂！
有共同目標，首先係政府！
每一個市民支持反送中都係重要的，記得係每一個。唔好過多標籤！出黎行就係為香港，就係香港人！！
616反送中
俾建制派知道，市民就係了解所以出黎，未行出黎個班先係真正未了解！

推